求狠評東京9天交通

大家好, 小弟12月尾同女朋友去東京, 初步PLAN左以下地區, 想巴打提供下意見!
唔該!!!

24-12-2017(日) 1340成田>>JR>>新宿airbnb check in>市內(未諗)>市內聖誕倒數(有冇介紹?)>新宿住

25-12-2017(一) 市內(未諗)>新宿住

26-12-2017(二) 新宿>迪迪士海洋>新宿住

27-12-2017(三) 新宿>>JR東京廣域周遊券start>>GALA湯澤/輕井澤(滑雪場邊間好D?)>新宿住

28-12-2017(四) 新宿>>JR東日本線>>熱海>>JR東海道線(PASS唔包)>>清水>小丸小樂園>清水有咩玩?>>JR東海道線>熱海>>新宿住

29-12-2017(五) 新宿>河口湖>溫泉酒店( 呢間FD推介)

30-12-2017(六) 東京市內未諗

31-12-2017(日) 東京市內未諗>除夕倒數(有冇好介紹?)

1-1-2018(一) 1420羽田走

主要想大家睇下近郊果幾日順唔順路同用唔用盡到個pass, 小丸子同迪迪士係女朋友想去既地方, 所以都冇得刪.

當然日期可以換位.所以野都未book, 除左機票.

另外東京市區我覺得睇其他巴打D遊記唔洗點PLAN都得, 麻煩哂大家!

見到你搭5個鐘車去睇小丸子覺得好頭痛
但都無咩更加好既方法

都ok既, 巴打講既應該係來回.
我地係熱海行一行再去清水就唔會咁dry.

成個行程都未成完，全部都未諗/有冇介紹叫人點評

其實想先評下近郊地區再detail plan落去

點解小丸子唔擺之後個幾日先去
你個日浪費緊個pass

但係我用個pass去熱海, 又係即早來回.

巴打我應該點去小丸子好?

睇過新宿去清水 冇pass要61xx日圓一程

建議去輕井澤 可以睇埋景同行outlet
你地都識滑雪？
唔識滑就會好狼狽同麻煩 一係就join d course但唔平

熱海個日有機會好趕
我試過好早出發 淨係去左城崎海岸行下都近7點先返到去東京

我地都唔識滑, 應該會睇youtube學, 到時唔掂再報教練.

熱海果日再諗諗! thanks!

睇youtube應該唔係個回事
特別係女仔 d gear好重 會幾辛苦
租野要full set 租埋啲衫褲同goggle個啲 保護多d
女朋友唔嫌三嫌四就ok 唔係有排你煩 可能玩兩野佢就話要入返室內玩手機
同埋新手係唔會搭到纜車 只可以著住滑雪鞋狂行上斜練習
報教練要睇清楚官網有無話要預約 有咩時間 有無英文教練

我覺得出去玩最緊要係時間，唔爭得幾多錢既話就無謂為左張pass迫自己係咁撘車
東京+熱海+靜岡一日來回太唔現實，最好熱海住一晚

Pass1: 新宿>GALA湯澤/輕井澤>新宿
Pass2: 新宿>eg去宇都宮食餃子>新宿
Pass3: 新宿>河口湖
下一日: 河口湖>清水>宿熱海
下一日: 熱海>東京or其他地方

雖然半程車要俾錢但其實你慳到一日pass出黎去其他地方，同埋重點係慳好多時間
調轉你條路係因為小丸子樂園係主菜緊係去左先，玩到無電咪直接熱海check-in訓覺，熱海第二日玩又得skip左佢亦得

或者用你原本既行程：
Pass1: 新宿>GALA湯澤/輕井澤>新宿
Pass2: 新宿>清水>宿熱海
Pass3: 熱海>河口湖

如果要用盡個Pass，個行程最好就痴埋成田程Nex，個度單程都3000羊

我女朋友唔會嫌三嫌四, 我會同佢傾傾教練問題, 唔該!

唔該巴打, 咁我轉一轉住宿, 另外新幹線快1個鐘但貴5000羊好似唔抵. 我有9日時間都多.

Pass1: 新宿>GALA湯澤/輕井澤>新宿住
Pass2: 新宿>熱海chech in>清水>熱海住
Pass3: 熱海>河口湖住(點去? )
下一日: 河口湖>東京

因為我而家D時間都好彈性,如果開多張富士山、靜岡地區周遊券 Mini 會唔會再好D? THANKS!!

熱海 > 河口湖 好難用得到個PASS

我諗到最快係
熱海 > 沼津 > 御殿場 (JR東海)
御殿場 > 河口湖 (巴士)

原來三島站已經有巴士

好, 熱海>三島>河口湖2500羊

27滑完雪28仲要咁遠咁chur
巴打應該鐵人黎

應該點改

跟上面位巴打咁改行程會舒服d 不過你早一日又迪迪尼又係chur足一日
除非入去鳩行就算
Btw 有budget 既話係輕井澤stay一晚好過啦
滑完雪唔洗咁趕返東京 第2朝又可以行輕井澤

24-12-2017(日) 1340成田>>JR>>新宿airbnb check in>市內(未諗)>市內聖誕倒數(有冇介紹?)>新宿住

25-12-2017(一) 市內(未諗)>新宿住

26-12-2017(二) 迪迪士海洋

27-12-2017(三) 市內(未諗)>新宿住

28-12-2017(四) 新宿>>JR東京廣域周遊券start>>GALA湯澤/輕井澤(滑雪場邊間好D?)>新宿住

29-12-2017(五) 新宿>>JR東日本線>>熱海checkin >清水>熱海住

30-12-2017(六) 熱海往三島>>富士急巴士>>河口湖>溫泉酒店( 呢間FD推介)

31-12-2017(日) 東京市內未諗>除夕倒數(有冇好介紹?)

1-1-2018(一) 1420羽田走

迪迪尼後1日係市區, 應該冇咁chur, thanks!

成田去新宿點解唔NEX

ok ~ thanks已改

台場倒數幾正

24-12-2017(日) 1340成田>>NEX>>新宿airbnb check in>市內(未諗)>市內聖誕倒數(有冇介紹?)>新宿住

25-12-2017(一) 市內(未諗)>新宿住

26-12-2017(二) 迪迪士海洋

27-12-2017(三) 新宿>3日pass start>川越>新宿住

28-12-2017(四) 新宿>GALA湯澤/輕井澤(滑雪場邊間好D?)>新宿住

29-12-2017(五) 新宿>>JR東日本線>>熱海checkin >清水>熱海住

30-12-2017(六) 熱海往三島>>富士急巴士>>河口湖>溫泉酒店( 呢間FD推介)

31-12-2017(日) 東京市內未諗>除夕倒數(有冇好介紹?)

1-1-2018(一) 1420羽田走

迪迪尼後1日係市區, 應該冇咁chur, thanks!

24-12-2017(日) 1340成田>>NEX>>新宿airbnb check in>市內(未諗)>市內聖誕倒數(有冇介紹?)>新宿住
25-12-2017(一) 市內(未諗)>新宿住
26-12-2017(二) 迪迪士海洋
27-12-2017(三) 新宿>3日pass start>川越>新宿住
28-12-2017(四) 新宿>GALA湯澤/輕井澤(滑雪場邊間好D?)>新宿住
29-12-2017(五) 新宿>>JR東海道本線>>熱海checkin >清水>熱海住
30-12-2017(六) 熱海往三島>>富士急巴士>>河口湖>溫泉酒店( 呢間FD推介)
31-12-2017(日) 河口湖>>巴士>>東京市內未諗>除夕倒數(有冇好介紹?)
1-1-2018(一) 1420羽田走

我會建議清水同河口湖switch
新宿可以搭JR+富士急行線去河口湖 (PASS包晒)
河口湖周末會好多人，搭巴士返新宿也好容易塞車
同埋咁掉就可以去完清水直接搭巴士返東京

btw比起除夕倒數(我就唔知日本人會唔會倒數)，日本人會「初詣」
bbtw清水最出名仲有三保松原，如果有時間同埋想再望下富士山值得一去

24-12-2017(日) 1340成田>>NEX>>新宿airbnb check in>市內(未諗)>市內聖誕倒數(有冇介紹?)>新宿住
25-12-2017(一) 市內(未諗)>新宿住
26-12-2017(二) 迪迪士海洋
27-12-2017(三) 新宿>3日pass start>川越>新宿住
28-12-2017(四) 新宿>GALA湯澤/輕井澤(滑雪場邊間好D?)>新宿住

29-12-2017(五) 新宿>河口湖>溫泉酒店( 呢間FD推介)
30-12-2017(六) 河口湖>>三島>>清水住

31-12-2017 (日) 清水>>巴士>>東京

1-1-2018(一) 1420羽田走

但係咁樣就冇左熱海. 熱海值得去? 有溫泉

同埋呢有個重要發現係, 好似用唔著個3pass, 果3日近郊都用唔到10000羊?

淨係輕井澤來回已經過左10000

係wor

個pass係咪3日10000，5日16000？定係5日果個係第張pass

24-12-2017(日) 1340成田>>NEX>>新宿airbnb check in>市內(未諗)>市內聖誕倒數(有冇介紹?)>新宿住
25-12-2017(一) 市內(未諗)>新宿住
26-12-2017(二) 迪迪士海洋
27-12-2017(三) 新宿>JR 東日本廣域卷 start>川越>新宿住
28-12-2017(四) 新宿>GALA湯澤/輕井澤(滑雪場邊間好D?)>新宿住

29-12-2017(五) 新宿>河口湖>溫泉酒店( 呢間FD推介)
30-12-2017(六) 河口湖>>三島>>清水住

31-12-2017 (日) 清水>>巴士>>東京

1-1-2018(一) 1420羽田走

但係咁樣就冇左熱海. 熱海值得去? 有溫泉

你去河口湖就係住一日溫泉酒店之後第二朝就走返東京???
你搭得車過去點解唔玩耐D

可能d時間分配得唔好又貪心. 唔記得講,我同女朋友都係第一次去東京. 之前寫左個list有邊度想去, 就plan是咁了.

就咁睇有兩樣我都覺得有D ON9既就係即日來回滑雪同埋 河口湖住一晚即走
搭得車去不如玩耐D, 反正你其他都未諗到有咩好做

book左bnb未?
29-31/12/2017 係全東京酒店最full既3日,因為台場有毒撚節~

熱海夜晚睇星一流~
就咁望上個左已經係一大堆星星,

但係其實我早去晚返都有10個鐘係滑雪果邊,1程就77分鐘.

河口湖都係想先嘆溫泉旅館, 早d check in行陣, 第2日check out再行陣 4,5點返東京都有1日係果邊,應該唔會去其他湖, 唔知夠唔夠呢?

我鍾意去gala湯澤多過輕井澤
個雪山景真係無敵..
同埋佢到湯澤之前會經過一條隧道
隧道一出就係雪國既反差

其他唔評住，
就講講滑雪那邊

新手滑一日應該會周身骨痛
唔上堂你應該連鞋都唔識著。（係好危險架，著錯左到時甩就成塊板飛落山）
有英文教練，唔係private 班應該係4000羊左右一日。唔該一定一定要上堂。
我有朋友上季算係中級雪友，好耐無滑過，第一日滑就出事，輕輕一跌，跌傷頸椎位，有血塊留醫兩星期。
滑雪係危險活動（保險都要特別係買滑雪都一款）唔好當係去西貢爬獨木舟）

Gala定軽井沢，gala係真雪，軽井沢係有用人造雪，咁梗係Gala。但你睇返自己d體力，會唔會上到咁北。

我滑左雪1x年，呢幾年都係去長野白馬同志賀滑，都會同朋友去下本洲其他場滑。

收到!

你係ski? 哥日我放假可以一齊去，教你半日（我唔想做電燈膽），你可以慳返教練費。

去唔去富士急樂園

咁凍去都幾甘。。
我一月頭去過凍到hihi

除夕倒數我中意去神社
一係落club

但你女友會唔會想排福袋